# InnordnaOpptak #

Finn din studieretning via et binært søk i dilemmanoder.

-------------------------------------------------------------------------------

© Morgenbladet, 2018. All rights reserved.

Innhold, kode: Sigve Indregard. Idé: Paal Uvaag og Sigve Indregard
